（咒怨）色慾法師90次姦兒子女友，要脅：唔扑就咒你家人

新北市徐姓法師（53歲）在全台各地舉辦過救濟貧寒孤苦、雪中送炭和心靈輔導活動，並在桃園龍潭設立宮廟，5年前一名少女（當年15歲）被母親嫌叛逆，帶到宮廟參加法會，徐表示願協助教化，讓女生參加活動，女生因此認識了徐姓法師的兒子，成為男女朋友。

不過徐姓法師早就垂涎女生美貌，明知是兒子女友，也不放過染指，103年8月，趁女生參加活動時進入女生房間性侵得逞，104年3月到今年1月16日，他在龍潭宮廟平均每周性侵女生一次，共計90次性侵兒子女友。

今年初，徐發現有男子打電話給女生而吃醋，趁女生就寢打開房門企圖性侵，女生夾緊雙腿反抗，他猛力掰開硬上得逞，還恐嚇女生「若離開他會打斷腿、對家人下符咒、讓家人不得好死」，要求女生交出電話，女生嚇得崩潰大哭，向母親求救，才揭發色法師獸行。

檢察官偵辦時，徐姓法師聲稱2人是同居關係，是你情我願，女生白天叫他「阿公」、晚上叫「爸比」。女生則表示「不可能自願」，是被恐嚇「下符咒害家人、要打斷腿」等，又不知怎麼辦才被性侵。檢察官認定徐姓法師至少性侵女生90多次，今天依強制性交罪起訴。

台灣女口

90次，條女本身就淫底

新北

咩叫偵辦

又係新北市

唔係話條人渣冇錯
只係條女成90次後先出聲。。。
佢男友都慘

犯人是爸爸

平時睇AV見到就爽
現實發生係自己身上真係

90 次都唔出聲根本好enjoy

台灣人真係好撚蠢